英超球隊曼聯中場核心球員保羅普巴確診武漢肺炎！

一日最衰都係西維爾

又冇車厘龜

會唔會傳染晒成隊

英超wfh

激活普巴